屌奶星，百佳拆貨區成日企住班人，好似打online game等怪重生咁

到底個屋企要幾大先夠儲
又話納米樓

米，廁紙，紙巾，漂白水，洗手液，清潔劑
全部殺哂

而家一黎貨就好多人企係邊睇下有咩貨

岩岩睇到萬寧排隊買洗手液

網購唔得？

香港人慘到 要過攬著d貨瞓的日子

好心d人 唔好一次過買咁多啦

留返d比其他人買 咪唔洗搶 lor

我老母話班廢老未等staff拆開就自己拆貨，之後個staff屌鳩d八婆：
「都未落貨未上架你地搶咩，你知唔知我可以報警，你地依家係偷野」

班撚樣真係痴撚線

呢個男人見到都唔想嫁
完全唔撚係男人嚟
屌你老母買咁撚多返去全家飲嚟自殺呀？

係呀 有一班人見到漂白水 消毒藥水 搓手液 自己拆貨 未上架已經冇晒
根本唔係長期係超市兜圈係唔會買到